[集思廣益] 通常衰乜 父母先會法律上同自己仔女斷絕關係？

諗極都唔明 自己仔女衰乜 父母都唔會捨棄
究竟衰咩先咁絕要斷絕關係 仲要簽法律文件？

[警世] 三個月後 大家係咪已經唔記得咗天琦講過咩？

【幫手Report】借全世界30秒，救救香港電台

一個字：賭

係咪要堂前三擊掌

為左擁護共產黨
爹親娘親不及毛主席親

想拎多間公屋既時候

唔似

我諗條友身家過億

調返轉得唔得

調返轉易咁多

買樓

多數都係為錢

香港法律上無得斷血親。所以登報脫離關係係無法律效力，因為根本就無咩法律文件。

無呢個法律㗎

真

公屋，財仔

好似得衰仔紙